[Android8.0] [LGv20入]

LG!我立即屌你老母先
有無ching琴日更撚完8.0
圖都cap唔撚到
平時鍾意直接禁上面條bar個capture制 highlight下D野咁
屌你老母臭係 岩岩更撚完新
宜家cap襯都 直接變紙張樣式
成個mon白撚晒
有無ching識教

用緊港版V20，到依家都未有得升8.0

宜家個全部清除係下中 好容易禁錯
cap圖一定要(關機制 -聲)先得
其他無乜大分別

個全部清除掣

好撚易襟錯

更新完有冇咩大問題